請問你地想唔想由台灣人做世衛主席？請問你地想唔想美國制裁建制派？請問你地想唔想香港獨立？

咁就啱啦，我搵到D白宮聯署！！！

唔該同我簽晒佢！！！

1. 已簽人數3萬5千 截止日期11/4/2020
美國任命台灣衛生部部長陳世昌博士為世界衛生組織新任主席

2. 已簽人數7萬0千 截止日期13/4/2020
請在香港人權法中加入新的製裁名單，包括李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀女士等

3. 已簽人數2萬6千 截止日期21/4/2020
支持香港獨立

方法:
1. 填晒名同email
2. 禁Sign Now
3. 登入自己登記嘅email，搵白宫網站send黎嘅確認email，禁確認就得

順便推介埋呢個網站

佢有曬而家同香港示威相關嘅白宮聯署 加埋中文翻譯

點用，睇呢個:
【國際戰線】痴撚線手足整咗個中文版聯署機！

打好國際戰線

光復香港，時代革命

除咗呢堆，重有呢堆

麻煩推上熱門，因為我搵到10個白宮聯署

自推十連

1/10

推

第2次推

第3次推

Push

第4次推

幫推

第5次推

第6次推

第7次推

第8次推

第9次推

第10次推

Up

有得美國任命咩

啲內容係咪玩膠

六月到依家簽左幾百個冇一個實現
美國自己都唔理依個網
但係香港總係有一部份人幻想簽完就會實現
簽都算 但有部份聯署明顯亂咁起都拎上黎叫人簽
WHO主席係美國任命就唔會搞成咁啦
美國支持香港獨立 香港人都唔係大部份支持香港獨立
仲要開埋垃圾情緒勒索標題

話就話簽個名幾分鐘冇成本
但係每次都deadline你班撚樣就逐個post洗板
又開post屌人簽個名都唔做
依類型垃圾post次次就阻鳩著人睇行動post
你自己時間唔值錢講到全部人老奉日日check著有咩新聯署第一時間簽
唔簽就運動靜左 係咪想輸
逼人陪你做冇成果既事